呢代移民走佬, 擔唔擔心下一代白費哂 (回流)

讀完大學, 就用浸完咸水呢點返香港幫財團打工,
晚晚夜場溝港女

避97呢廿年又回流下一代, 而家都係咁

唔好幫下一代辦香港身份證

回流果班應該後悔緊

又要走多次？

嗱，我就覺得我冇能力亦都冇權利去決定我嘅下一代想做乜或者會做乜，我只係會盡我嘅全力幫佢行一條最闊嘅路，等佢可以見識同了解呢個世界嘅我認為啱嘅普世價值，如果佢大過我都覺得中國嘅制度先至係對佢來講最適合嘅話，咁我又有咩權去阻止佢咁樣諗？

點會? 至少有咩事都可以返外國

拎著外國passport係香港搵錢先係人生贏家，香港根本係揾錢勝地

冇錯 佢回流但持外國護照除時可以走
點會白費

整身分證呀
辦